<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Forty</title>
    <link>http://yulsta.com/</link>
    <description>Recent content on Forty</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-cl</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Feb 2021 18:12:19 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://yulsta.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Regularizacíon</title>
      <link>http://yulsta.com/blogs/regularizac%C3%ADon/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 18:12:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://yulsta.com/blogs/regularizac%C3%ADon/</guid>
      <description>Regularización de Títulos de Dominio en Propiedad Particular  Como empresa contratista del Ministerio de Bienes Nacionales, Yulsta Ltda. tiene la facultad de llevar a cabo todo el procedimiento de regularizacíon de la pequeña propiedad. El proceso administrativo y el proceso técnico se iniciarán de inmediato, procesos que generalmente toman años si se hacen postulando al programa del gobierno.
Tenga cuidado con las empresas o individuos que pretenden regularizar propiedades, ya que no están autorizados a hacerlo si no están debidamente registrados con Bienes Nacionales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Topografía</title>
      <link>http://yulsta.com/blogs/topografia/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 18:12:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://yulsta.com/blogs/topografia/</guid>
      <description>Levantamientos Topográficos:  Realizamos todo tipo de mediciones, con instrumental de última generación, para ejecutar cualquier necesidad especifica de su proyecto.
Planos Topográficos:  Realizamos todo tipo de Planos de acuerdo a las condiciones específicas de su proyecto. Desde pequeños terrenos a estudios catastrales con Curvas de Nivel.
Subdivisiones:  Realizamos todo tipo de proyectos de subdivisión predial, desde la medición en terreno, generación del Plano y aprobación del Servicio Agrícola Ganadero (SAG)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arquitectura</title>
      <link>http://yulsta.com/blogs/arquitectura/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 18:11:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://yulsta.com/blogs/arquitectura/</guid>
      <description>Servicios de Proyectos:   Informe de factibilidad de Proyecto Viviendas Galpones Bodegas Ampliaciones en general  Servicios de Regularización:   Informe de factibilidad de regularización Viviendas Sociales Proyectos de especialidades Regularización por Ley del mono N°20.898 Permiso de obra menor Permiso de edificación Modificación permiso de edificación Recepción final División y Fusión predial.  Contenido del Proyecto:   Plantas de Arquitectura Elevaciones Cortes Detalles constructivos Especificaciones técnicas. Configuración de expediente municipal Obtención de permiso de edificación y/o Recepción definitiva  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
